唔好再用deliveroo

屌佢老母琴晚食撚左我個外賣話送左黎 仲要客服唔係24
今日問返佢話退返錢落個app到 屌你老母啦仲會用你呢個西app咩 仲要冇得投訴嗰個車手囉痴撚線 同黑警一樣 做左壞事吹撚漲

Deliverblue

其實foodpanda個CS一樣咁撚閪

Fp個客服都係24
不過係24後再覆你

佢係香港所有外賣平台算跟得最快個個樓主不如自己去買啦

觀塘